有冇apple員工呀

我apply左幾個pos
聽聞過apple in人要in好耐
想問下每年大概咩時間開始會收到interview既通知

無新鋪開，唔會請人住

市道唔好 今年唔請人